其實d髮型師係咪耳仔聾?

明明叫你兩邊剪到貼耳仔邊唔好剪到咁高 你係要幫我剪到咁高
講到明要遮眉 你係要剪到冇遮眉

d髮型師其實係咪都係耳仔有問題?
屌你 唔戴眼睛剪頭髮真係猶如賭博 戴左con睇得清最起碼可以即時叫停佢

you face, your fate

係專登剪柒你 等你唔再黎

我覺得老個啲師傅 40歲左右
係唔好意思剪太少
但其實我地諗OK咖啦
我坐低3分鐘剪完 係OK咖

利申 而家搵個後生既幫我剪 刀功麻麻
但佢真係做到修髮 而唔係剪髮既效果

屌 依個題外話啦

剪到咁撚野幾靚仔都冇用啦

又唔差喎